(Google film) 呢度邊套戲值得買 ???

係買
唔係租 平均要$100HKD

你出去實體碟都會$100啦